中共不斷假佈人數對自己有咩好處？

先唔講今次疫情
我自己搵咗啲data
關於內地各省官方人口
其實加埋一齊最多得8-9億
但中共一直強調14億

去到武漢肺炎
傻嘅都知冇可能得八萬確診..
意大利消息流通咁多
而且人口少中國咁多
兩個禮拜都已經五萬幾...
(兩個國家人口密度其實相若)

而家仲話湖北連續幾日零確診
真相就係多人中招到連檢測都冇得做
明明各區不斷有人新增緊
跟住自己都未顧得掂
仲派埋個咩專家隊而意大利幫人

除咗戰略價值
同埋短期維穩
假佈人數對中共有咩意義？
過咗2020年之後中國究竟得返幾多人

之前好似仲有專家話
中國其實得五億人口

復工

咁可以將疫症嫁禍俾外國傳入

未必係著數
可能只係慣左咁做

驚嚇親人
然後大反抗

唔係7億咩

呃自己囉咩呀

唔記得咗了
搵唔返篇文

但睇番香港3月確診cases，由支那輸入係0宗

講緊深圳灣日日4000人入境

反而由歐洲輸入既cases，3月到依家已經有100宗以上

所以我既睇法係，中共真係成功KO隻毒，但死左幾多人? 永遠冇人知

宣傳由習近平領導下，抗疫成功。再將國內問題轉移視線，指西方抗疫不力 （好似係

data 呢？有興趣睇

人均gdp低啲
claim自己係發展中國家拎著數
人多市場大藉此收編外國奶共

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

短期好似有用咁
但長期勞動人口冇哂都唔知咩事

本身都失業潮
死幾千萬人對中共仲好

共產主義嘅基本信仰係：「人多就一定搞得掂」
睇返蘇聯嘅人海戰術同毛澤東嘅「人有多大膽 地有多大產」
迷信人力就係共產主義者嘅本性
唔報大國家人口,佢哋就怯

即係維穩啦

除左維穩諗唔到點解

用支那輸入0宗去prove KO咗隻毒好似冇咩說服力喎

人口數量>子彈

隻毒殺老唔殺後生，唔好信連登仔話咩會變廢人，自己睇返沙士復原數樓，沙士死亡率高5倍幾乎個個重症都係20%既人有輕微肺功能問題，後遺症主要係藥物搞到骨枯，換言之，個病根本幫緊全世界既管治者舒緩人口老化問題，你睇日本意大利，根本由鳩佢發功，意大利重話唔救老救後生。

死要面

變左好多LA ，由一孩個陣都已經限制返人口，到二孩係想要生產力，解決人口老化，個病幫緊佢地，甚至全世界，好似戰後嬰兒潮咁。

大陸班人信就得啦
繼續愛國愛黨
如果俾佢哋知真實情況作反咁中共呢個利益集團點算
公佈咗真相隨時成個中國瓦解咗

好處係維穩
主要係比大陸人同左膠藍絲睇仲有係CCTVB洗腦

呢啲係天性
唔關有無好處事

誇大人口呃外資，壓低疫情救巿。全部都係經濟利益。

仲有一個angle，可以睇到支那實況

2月有學者講過，當中共真係復課，就證明隻毒真係玩完，因為細路係統治者最寶貴既資源，係unexpandable既資源。前幾日睇蘋果，真係復課。

【武漢肺炎】多省市明確定出復課日期 青海全國最先開學

無恥真係無敵
貿易談判嗰陣就發展中國家
平時日撚日打飛機自己係强國係最大贏家

若果你知道自己一孩之後,仲係全球人口最多

一唔一孩有乜分別？

claim自己冇事
咁咪可以屈人地
之後封番人地轉頭
當件事冇發生過咁

「多省市」

篇文入面得幾個例子
何況新疆果d本來唔係好大獲

因為言論100%控制
同埋支那人真係垃圾東亞病夫
佢哋夠膽成個省既人上街企出嚟話政府做假咩？
李文亮佢哋班垃圾咪又係得把聲，仲要狂比人刪AC

垃圾人種培養毒瘤政權
中共話染左中共肺炎日後更身體健康
大撚把人去患tim啦

是但啦，是但啦

上Twitter打文宣戰
攞去用啦

牆內豬唔會知牆外都爆到九彩
一路做假數咪等d支那豬放心，回復社會穩定

之前好似俄羅斯踢爆中國實際人口得7億

2020全民小康社會 越少窮人 富者越富

邊有死人姐
64都冇死人

「還有俄國媒體報導說，在把中國城市人口的公開數字加到一起之後，才得出了2.8億人口。」

其實推行咗一孩咁多年好難仲有14億
望吓印度任生一大堆又係14億
換言之是但一邊報大/細數

講開印度同樣係移民大國
但無強國人咁撚乞人憎
印度佬係屎懀
但無一時扮大佬要人感激佢一時又扮受害者話人哋逼害佢

我地唔信啫，大把人信，做假好處係鍾意講乜都得，兵不厭詐，呃敵人係其次，呃自己人先係最重要

其實報細數咪仲好 引D中國文流生返去避, 到時再死多D

打飛機囉

慣咗講大話
其實無好處

咁又冇理由咁少人

前日個強國消失人口數目係15M

連意大利既wars死亡率都9%, 強國冇可能低過9%

即係話最多1.5億人中左肺炎

八萬人中招，九成治癒，你信唔信

佢唔復工

經濟仆街

啲人發窮惡就會同個政權死過

到時武漢變咗空城
中共：「武漢仲有一千萬人口」

穩定人心

粉飾太平

嗰個咩會開返就信

人均GDP 3萬美元
超越台灣同泡菜西班牙差唔多

共産黨夠話自己有9千萬黨員啦
從來唔會信支那data

push

你自己咪講左....戰略價值

呢個問題同問D人去叫雞除左滿足性慾排解寂寞之外,
究竟叫雞為左D咩? 一樣

你依家唔復你長遠冚家鏟添啦

仆街 你個樣叫連登仔點兜

聲東擊西
繼續把病毒傳向外國

個陣有人貼大陸鎖區好有"效率",冇通知,而且又好嚴
係有錢既區有得出一出去
如果係真既話
咁鎖法緊係有效,啲人都冇得周圍走同聚集
但唔係武漢肺炎患者都好大獲,買唔到食物同藥

講大話真係共產黨嘅興趣
唔需要理由

扮救世主啦
想其他國家向佢求救

將自己扮到好似救世主
全世界都要搵支那救命

GDP都係假

佢吹大個人口嚟拉低個人均GDP呀嘛，咁咪繼續做發展中國家，又可以對外話個市場好大，對內就話自己好強大

一黎比支那人打飛機用
二黎可以體現出中國模式比外國好

劣根性黎
死要面 乜鳩都呃左先

Gdp 都係督數姐

因為中國(蝗國)知道自己收唔到尾
又無力研發疫苗

所以就推個波比外國

等佢地研發到疫苗之後
就坐享其成

如果外國研發唔到疫苗

基本上係全世界人類準備滅亡

可以開返工吊住鹽水先

再爆可以賴落外國傳入 然後搬龍門

首先要證明到係假

未必嘅 不過GDP呢啲嘢可以谷出嚟
透過起埋啲死城呀 大型豆腐渣基建咁

form3 讀過econ都知gdp唔可以盡信啦
上面仲有條傻鳩話唔知連登仔可以點駁

全部都係輸入個案

個數字最少乘10倍 真實數字大約100～150萬人

其實可能佢地真係搞掂
已經解封好多地方
又叫人係空曠地方可以唔帶口罩

純粹係唔想市民恐慌
冇咩教育既人一旦恐慌會好癲

因為中国經濟非常奇特，用債冚債既形式做生意
其實全世界而家都有資金鏈既問題，但中国果隻係講緊民企要問國企借錢，國企再問銀行借錢，咁賺息差，民企係講緊20幾厘息，牽連甚廣

D地方官處理唔到要下台
結果係一層層咁呃上去直到維尼
當個個地方官都咁呃其實咩數字都冇意思
最後必然會係叫你返屋企惹全家
一家人齊齊整整等死再火化
數字上確診係唔會加

其實日本同意大利都有呢種情況

首先話自己已清0> 抗疫成功 封城加所有強硬手段證明係正確

之後任何確診既就瀨係外地傳入 一日最衰都係外國

之後再爆= 外地傳入， 然後又 loop 多難興邦，民族主義萬歲

開放果陣講左讓一部份人富起來
就知實有好多極端數值走出黎拉左上去

想用人命制造抗體, 順便進化帶毒
將國民變成活生化武器

早幾年好似蘋果報過
大陸日日都有啲吉櫃香港大陸來來回回係度chok gdp

咁你fc左未😭😭

支那成個System都係為咗維穩
唔係咁就要跟返正常做法
啲官要落台
佢哋唔識

到有一日被逼開放民主要全國普選，支共收埋嗰7億謎之“人口”就發揮種票作用

功德放大機

-扮疫情受控
-防疫有道
-令其他國家鬆懈，更容易瀨嘢

同埋我諗法係細路中左其實冇乜事
呢隻病毒其實死開廢老
對無視人命嘅支共嚟講
可能係好事
就算死細路都係0.幾個 percent

不過見到tvb播成班官係度冇口罩開會
我就有啲迷
過我要見到雜種除罩開兩會我先會信

仲有一個指標顯示佢個數字一定假
香港嘅留學生常理只係佔整個華人留學生嘅幾個%都唔知有冇
但係我哋輸入個案竟然仲多過支那官方公佈嘅個案
邊有可能呀
而且我哋都有一推輸入再傳播嘅個案
支那今日先有一單

結合埋之前品蔥爆料
我覺得就係醫院拒收加唔驗
諗住直接當感冒醫就算
反正佢諗住淨係死少少廢老
但係攞返意大利同伊朗做 reference
無視疫情嘅話
去到醫療系統崩潰
死亡率可以去到 7% 甚至 20%
到時佢就gg

毒奶粉毒疫苗都冇事啦
冇嘢重要得過搵錢

等香港爆到九彩，可能要擁返大陸保命😌

長遠好多地方都要奶共，而人類好撚善忘，fake news fake 到啲人唔記得之前發生咩事就會洗白

中國人好易扇動，佢自己都好清楚，法輪功圍中南海都試過，如果肺炎單嘢真係公佈真實數據同唔架禍比外國，咁中共政府級級可危

推

大外宣
海外大量共諜配合宣傳

因為好多支那人去左外國囉

要14億分母先可以繼續做發展中國家

全面復工，經濟gogogo

睇吓香港既印度人同支那人就知邊個好啲

跑車豪華車/私人飛機銷量
石油/糧食入口量
呢d數可信性高 如果人均升三倍有幾跨張

中共不嬲有時係on99咁
無啦啦驅逐記者加速自爆
唔可以當佢係有理性嘅生物

支那報左０確診洗濕個頭
你０確診後即無再傳染
打後如邊省有個確診係邊個傳染出來？
即家下省市Ｄ阿頭根本變左唔上報得確診
上報有事就一係之前瞞報唔係就辦事抗疫不力

打飛機自high永遠都最舒服

用嚟呃自己

唔吹到大一大點氹到
1. D奶共資本家話14億市場不可忽視
2. 班大愛左膠話唔好歧視果14億支那人

你要分兩個層面睇
1) 中國人數低左，因為改左確診的標準，好想復工追生產追gdp，呢部份係講大話
2) 不斷宣傳外國情況差，有意無意地暗示人地做得唔好
3) 簡單地諗就係中國好想"正常"地生活，但做唔到，唯有話人地唔正常，自己比較正常，從而令市民對政府有信心。
其實係賭局黎，一陣有第二三波爆發冇得復工就收皮。

今時今日支那輸入會報㗎咩 佔中反送中都話係外國勢力喇

自己扮冇野，
等多排可以屈外地傳入，
由加害人變受害人，
一人一次打和 super！

唐山大地震，重有以前大饑荒，冇死過人呀！

所謂廢人係誇張咗D, 但就真係不復從前囉

意大利醫後生唔醫老嘢係醫療資源爆煲下既折中做法而唔係專登唔醫

復工保就業！保GDP!

只有中國爆就無咩用，但好多國家一齊爆，但自己條數低就可以激發民族自豪感

而且成功咗

乜細路係最寶貴資源, 正常國家就話啫支共最珍貴果班係炸紅n代咋

等d人唔驚會番工

支那人信咪得囉，唔係點復工
曱甴平話經濟不能停擺

一開始講大話，就會一直繼續講，因為收唔到手

想做英雄唔話自己搞掂左點得

復工 唔復工經濟好大獲

廣州春季交易會4月又嚟喇，睇下到時又點？黑多白少

肺炎完左應該可以改名爲”未發展國家”

作大人口消費力，鼓勵外資加入

支那人自己境內爆幾多都唔會知喇, 相信正苦呀嘛
到上斷頭台果時咪個個上尾駁喊苦喊忽囉

可以係適當時候嫁禍返話係外地傳入
再合理化之前被處理而死既人填返條數
國內死幾多人佢唔介意
重點搞到外國一鑊粥甚至重創
貿易戰又有時間吊命
完美

報喜不報憂
控制言論，以免出現翻黨人士，不利黨發展

鄧矮仔在生果時就實現讓小部分人先富起來
甴小學雞依家就殺晒未富起來果班

保著自己政權

連登仔不斷放假消息有咩好處呢？

紅N代都係喺外國讀書的
中国復課咪復課囉，都無影響既

Show blocked user

本身政策就放任，爆左就叫唔夠，無心呀，效果一鳩樣，支那重爽一重症就直接燒。

愈講愈少

今次係真係解決人口老化

「負發展國家」

直block啦 佢仲喺度嗌人fc

為復工做準備

中國又贏

呢樣真，夠膽玩一孩政策咁多年，真係唔會當小朋友係資源

不過我都信中蟈二月出盡奶力消滅武漢肺炎及病人

餓死、病死、監生燒死，我估最少幾百萬人。

復工搵美金回血 不過依家外企停罷 所以奸計不會得逞

短期維穩咪夠囉，d支那on9仔金魚記憶黎

做咩成日咁擔心大陸呀？人地死多啲人關你撚事呀？死多啲唔係應該拍手咩？仲要日日問點解，又怕人地復工死更多，笑撚死

一月試過喇, 成效甚豐

外商

點解唔係維尼立場諗，假佈當然對中國無好處，但對維尼個人來講係有最大利益。

暫時壓低啲 之後升番上去 就可以話係外國傳入導致

其實之前湖北封左十幾座城 到宜家開返幾多

hi五毛狗

因為證明中共實施封城後政策有效
而歐洲無封城數字就係咁上升
歐洲承唔承受到今次疫情仲未知
但中共就算死夠1億人
都可以靠印銀紙洗黑錢翻生
到時歐洲d左膠就會覺得
中共抗疫幾強
疫後恢復得幾快
掉翻轉求中共合作
到時全歐洲都係中共合作伙伴

上報係要甴種為首既中央批准先報得
宜家話要製造復工氛圍, 班支那官會唔識do咩

細個聽親戚講好似話大陸有個一孩政策 再生會罰
所以有好多窮人偷生冇戶口 所以可能官方數字未包果d人
10億人我諗係有連埋小數民族/非法人士
一自爆中共都咪話唔驚 10億人

人口報大數

先可以叫中央批多啲資源俾班官貪

你信支共

可以打哂飛機話一個唔係自己飛既回力標扑返自己

係la係la 中國假左幾個月成個湖北既隔離醫院都拆晒 爆到人人都有 而家全部係到等死 仲講咩好處

跟住繼續對內宣布抗疫成功，令支那種更愛国，鞏固政權
死幾多人wfc

唔係我信
係啲奶共國同WHO信
elon mask同bill gate都信

係消滅人咋, 病毒唔燒到自己派系就wfc

身體最誠實喇

控唔控制到我只係會相信北韓
如果北韓開番關 我就信中国真係控制到

冇可能

湖北佔咗六萬幾人
但當地醫療系統一早癱瘓咗

問題係佢連自己都未顧掂
唔明對佢有咩好處

維穩

共慘黨 實贏。。。

比較偏pig果啲...
好似新疆果啲零新增係有可能嘅...

但佢話主要城市...
即係北京果啲得三百幾就冇可能囉

武漢封城之前都走咗咁多人

宣傳共產黨做到嘢控制疫情 西方國家無能
中國人好撚幸福

班傻鳩西人真係會信CCP做到野
之後就會同佢地多D合作

有成大半個歐美會企喺佢嗰邊

其實復工可能反效果仲勁

雖然好多人都咁唸

又啱喎

呢個都有道理

國家既管理不善
爆到全世界都係
呢個歷史責任
世界對無你既國際點評級
點同你做生意

而且呢個係向美國挑戰
屈贏左 d 人信係美國做既
咁樣中國自然成為 新世界大佬

其實瞞唔瞞報都死
一日官方數字仲升緊都唔可以復工

生產線供應鏈斷晒再唔復工就冚國剷
所以寧願唔驗唔報唔醫都要復工

外交手法，日後有用

台灣點解防疫咁成功，就係一開始無信大陸可防可控
而家仲信佢啲宣傳？有無咁on9呀

戰略意義
等其他國家覺得大陸係個大市場嚟

內你老母地

自己開心

啲細嘅驚孭鑊 唔畀醫院有確診
中層驚孭鑊 知道出事都唔會同上面講
最高層嘅資訊係 沒事兒沒事兒

成個post 都係啲廢話/意氣說話，無乜討論成份，so sad

每個醫生報少幾個
每間醫院又報少幾十個
市再報少幾百
省又再報少幾千
根本中央都唔知真實數字

要復工呀嘛
顯得小學雞領導有方

人少好過人多
地球毒瘤黎

經濟重要過班蟻民

中共之後spin海外輸入冚番條數囉其實唔難

除咗戰略價值
同埋短期維穩

仲唔夠咩

令國民覺得習大大好叻

無台灣省……政治不正確…

復工止血
幫外國扮救世主
令支那人更加覺得支那國好

其實如果計城市人口可能連5億都冇，吹到14億人係因為農村戶個數可以做假，尤其是一胎政策時好多農村人都偷生多幾胎所以個數都係估估下

今時今日重信香港﹖

面子
維穩

有錢塞口，我都信

佢地知 仲要每日不停講外國爆到幾勁
然後對比返中國好快控制到冇事(自稱)
覺得自己處理得好好

牆既管理日日都吹牆外爆。
自己清零。

加左幾隻雞睇朋友圈…
全部都係愛國小粉紅。

我印象係8億

你算係有腦

講慣大話嘅人做乜都唔會講返真話

個玩法係咁：中央政府落命令邊個邊個省今年GDP要幾多幾多，咁個省政府又落命令邊個邊個縣市今年GDP要幾多幾多，跟住下面就開始幾億一串魚蛋左手過右手chok GDP。

欺上瞞下由大躍進開始已經係咁，唔係第一日，只不過作糧產會餓死人，作GDP唔會餓死人咁解。

人冇左逼支那豬生就有，政權冇左就玩完架拉

如果佢公佈真實數字會造成恐慌
香港等等呢啲先進國家恐慌係會鬥快買物資
中國恐怖係周街殺人

咪就係因為全球大爆發
所以要整假象中国好勁解决左
依加用救世主形象接觸其他國家
之後就可以係疫情過後奪世界主導權囉

如果之後瞞唔到咪可以屈曬其他國家傳入
又係中共啱曬全世界錯曬

啫係彩佢又攞到，責任又推曬出去

自欺欺人係中共一慣性格。

唔認衰囉，中共乜都可以唔要，就係要面

維穩囉
維護政權大於一切

咁都唔明，好明顯話俾人知中國宜家無事，第時被人踢爆左之後公佈返d確診人數出黎就可以話係由外地輸入，總之中國搞出黎既野已經自己搞返掂，宜家中招既人係外國惹返黎唔關中國做唔到野事

而家外國當支那係神咁拜

以為個數字係真

你睇下支那幾成功咁spin 走自己將隻毒帶去全世界
將佢講成外來輸入 令好多人唔記得係支那送隻毒出黎
講講下我都唔記得咗香港係支那一部分
以為香港唔洗睇支那面色
乜都出得街添

要擺脫第一位先

咁有咩意思

五毛真係五毛
中共叫你去死 應該真係會去死
你支那啲親戚應該未死得晒？

等你FC

我驚太爆

外國唔熟支那

今日睇左陣viu新聞，內容係講終國本地0確診，確診嘅都係外地輸入。

大膽估計，由於紙包唔住火，佢之後公佈嘅本地確診嘅個案會直線標升，然後聲稱係外地輸入病毒導致本身抗疫有效嘅成果毀於一旦，再blaim外國冇做好防疫先搞到終國咁。將所有責任spin比世界。

擺到明係咁玩

我都係咁唸

最後一定推返個波出去

講到自己變返受害者
Spin走自己嘅責任

我係共產黨就會煽動發窮惡轉去仇美

個d應該係玩假trade用來走資

唔撚駛開工？

最好笑醫好嘅case 誇張到 遠嘅歐美澳唔講 近嘅香港 台灣 星加坡 都係一半咁上下 支那話自己九成醫好咗

大陸啲病人直接歸西唔洗醫

直接火魔消毒

首先佢想做受害者再轉變成為大好人

乾手淨腳

Dat你老母支那不嬲都有鐘意隱瞞醜事嘅傾向，咁我推斷佢今次都有呢個傾向有咩問題？

國之將亡 必有妖孽

中國實在太大，又太多農村。人口根本難以計算。係中共官場模式下，更加係報大數有著數，咁多國家補貼，你冇人頭點拎多啲錢。一個小區報大左，一層食一層。城市都好d，農村個d真係亂吹都得，仲要冇得fact check 。

咁佢報真數都無人救佢架啦，不如報假扮下型

你up乜

佢地想用吸引力法則黎救國

佢地諗野只諗短期 個個都覺得之後既事 唔關我事

佢可以藉此去吹捧自己體制嘅優越性, 話西方民主體制唔一定好, 然後將自己個一黨專政合法地繼續落去, 事實上好多支那人同藍絲亦樂見呢樣野, 會對中國嘅發展模式獲得成功感到自豪, 咁你就明有咩好處啦

蚛蟈打飛機最叻 仲有世衛幫佢含

無諗過原來14億都可以係假

內地? 邊度內地?

世界上最大嘅謎
支那人口到底有幾多？
上報啲資料全部作出嚟，隨時佢哋自己都唔知

2020年習種要消滅貧窮，由幾千萬減到幾十萬
用咩方法最快？

14億係因為好多冇戶籍人口
為咗追仔大陸人可以去到好盡
個一孩政策玩到好多人冇戶籍讀書
所以先會出現一個民族好文明但冇文化

另外
其實維尼爆過一次之後數據直線上升
然後又直線減少明顯係變返冇再報
仲好大機會係維尼嘅指令
維穩對共產黨好重要
經濟上大陸停生產力啲蓋就會晒現形
而當成個政權都係謀緊人嘅時候
你估下有幾多黨員想借今次做低個皇帝?
維尼冇理由同自己條命過唔去

信支共一成都死，咁叫儆0確診？

"我自己搵咗啲data"???
分身acc?

要臉囉
班支那人最鍾意吹噓同吹捧,
明明好多野未去到果個水平,
就已經好似超過個水平咁去宣傳自己

但而家大陸發現生育率太低想推高但搞唔掂

人口多左可以刷數據扮第二世界國家
盡享國際間既權利但係只需負番相對低既義務同責任
例如發電既比例上可以保留更大比例既火力發電
係呢啲不公平既條件下國家發展相對會快好多

長期而言因為有「活死人」可以降低平均政策支出
例如支共有一萬蚊做十個人既政府支出
每人就可以分到一千
但係如果做高左個人數，假設20個咁
咁支共就可以收番一半錢或者貪左佢
所以好多地方政府都會呃上邊有幾多人
然後攞多左既錢去填數 / 自吞

不過講白一句
我個人認為支共其實都唔知自己國家有幾多人
因為支共條數靠下面一層一層咁傳上黎
每層亦有各自既利益理由
例如話農村複報、計生委造數造成績之類
而且支共好忌死 > 生
死亡率永遠都係少數黎

同意
仲有俄佬

內地係共產中文！，係中國啊！！

五億又吹得細得滯喎

個數字從一開始都唔係講俾牆外的人聽的
牆內的人信就ok

我都有諗過呢個問題
但會唔會去曬其他國家
有去過外國就知
歐洲好多地方都會撞到支那人

話自己已經搞掂咗
之後再大爆發就屈外國輸入

維穩 死要面 扮強國

我都記得係8億
話有專家話計過糧食只夠8億人口用

唔會崩潰
因為佢地會直接打發你走，唔俾你入院
好似初時武漢爆發咁
直接係屋企等死

gdp都係鳩寫
唔洗特登

其實一個國家食物消耗 電話 上網 用戶之類可以估返人口數出黎
所以應該差唔到好遠？ 應該少極都有11至12億？

你信又好唔信又好，大陸啲防疫做得比我地徹底好多，感染人數少咗都係正路

冇人確診咪可以復工

時事評論員劉銳紹向本報表明不相信官方數據。他稱官方現時大趨勢是復工復產，本地數字歸零有助營造氣氛。他亦認為現時沒有本土個案，只有輸入個案，有助中國打宣傳戰，洗白中國由疫情輸出國，變成疫情受害者。最後，他亦認為本土數據歸零亦有助社會歌頌習近平，習未來可用作打擊政敵。劉相信即使中國爆發第二波疫情，都不會像武漢大爆發般公開，反而列入其他不明個案，以圖偷天瞞日，相信真實數據將牢牢控制在官方手中。

"...it was not even forgery. It was merely the substitution of one piece of nonsense for another." - «1984»

而家係不斷強調0本地個案+XX單境外輸入個案

連人口都要作嘅國家

最好日日假報零確診支蛆戰勝肺炎，等個個唔戴口罩，黎個冚家剷

一個小學生 諗咩你估唔到。

中國8萬感染﹐7萬康復﹐3千死亡
意大利就6萬感染﹐7千康復﹐5千4死亡
中國開頭以為條數做得幾靚仔﹐點知宜家穿哂崩

0本地個案就無乜可能
但小區封鎖係有效嘅，支那執行呢啲嘢係嚴好多，封鎖咗成個月，要死要發病一早浦曬頭
你見小學生咁怕死都去武漢就知，應該係差唔多

唯一疑問係，源頭清理咗未?
玩下手真係係野生動物再傳過就好笑

7億又少左啲，九億啦。

就算人均有，但是九成九財富係1% 人手上，有乜意思。

我個堂哥唔知點樣整到喺三個地方有三個户籍 然後有三個名 所以真係唔出奇

應該話廣東深圳成功截左，唔代表北方無事。

有無好處都好 共產黨 style 就係報喜不報憂

咁證明一點係，佢知道民企再唔生產就一定玩完
情況又loop返一月份時候，咁佢要封消息，就隨時連自己咩情況都未掌握到，預演一次國王的新衣，人大即管開，開定花生

我話醫好就醫好死好多人？醫好完先死架

有 就係保住自己個*官紗

Gdp 假就一定
但外匯同外債就難啲呃

武漢估計現時至少每日5000-50000人感染武肺

做文宣一人一蚊都十幾億

支共那有人
全是蝗蟲不補充

大紀元唔係藍ga meh

報細數
啲人咪覺得黨做到野，增加政府威信
之後再屈去外國傳入，成國槍頭一致指向外國，加強國民團結

試下調番轉如果繼續報實數，啲市民就愈黎愈不安
遲下慢慢會治安出問題，個個城都無哂秩序，成個支那就四分五裂
你睇番之前已經出武警去搶隔離城物資就知

併發症死嘅唔計

法輪功報紙最了解中共

保守計武漢每日2萬case，過左60日，估計現時至少1成半以上武漢人帶毒，入得武漢，每6個有1個有武肺

我同樓主有相同嘅睇法

我意思係死人死到生產力降低

咁大部分又真係會康復嘅
意大利啱啱先開波
問題在於感染人數有冇咁少

人口 : 威囉，以前報錯，收唔返
武漢肺炎 : 開頭唔想攪大，跟住唔衰得，你唔理，外國大把人信

要理解中共高層好多都係文革出身嘅低學歷人士,無數字化管理能力,再加上中國人民族性上求撚其同欺上瞞下特質.佢地係唔會理解真實數字對防止疫情嘅作用.

但咁樣唔係唔係加速主義咩

14億人口應該計埋死咗果啲

但係我覺得美國今次真係想開佢波，係差在歐豬跟唔跟機

中共係一個邪教，它做的所有野，講的所有野都係為左自己生存下去。
而家冇錢，又借左好多外債，除非中共造假美元，否則死硬，與其要死不如博一博壓低個數據復工，反正只要黨活著就可以了！